聽日終於有啖好食！

等得好痛苦

但係你聽日要返工

百里香今日開唔開

圖呢

黑色打手警告現正生效

我日日都返工架啦

今日唔係唔開咩

食邊間
開名啦得連燈仔有啖好食

支持唔開名
係咪食燒雞著角

唔講
你地有啖好食就到我無啖好食

老闆今日開唔開？